★渾水創辦人預告明日狙擊港股！

Carson Block接受《彭博》電視訪問時表示，目前有部分港股造假，大股東亦有透過「人頭」操控股價，但由於這類股份公眾持股量少，故一般股價較硬淨。

不過，他直言，渾水將於明日發表新報告狙擊港股，令市場人心惶惶，基金界更流傳一份有被狙擊可能的港股名單，敏華（1999）及通達（0698）亦有份，拖累前者現急瀉7.5%，現報6.78元；後者同挫7.56%，現報2.08元。

邊撚個渾水

蓋老母

乜水狙擊游B?

巨乳游B 危險爺爺 石丸博也

NO!

石丸博也狙擊返佢地三個

現在Lihkg post游B photo應該安全了

其實佢係咪好鐘意鐵甲萬能俠 駕駛員兜甲兒 配音人 石丸博也？

鐵甲飛拳！

原來係配音人嚟？！
冇睇萬能俠

游b sure win

反游b者必敗

混水腫

游B是世界的
不是青政會員獨享的

約出黎打

水腫游B

收到風好快過嚟財經台搵你